# Penderitaan
Terkadang Kalian Harus Paham Apa Yang Kalian Rasakan Tentang Apa Yang Orang Lain Katakan. Orang Hanya Melihat Bukan Membantu

## Motivasi
Biarkan Orang-Orang Melakukan Apa Yang Mereka Suka Asalkan Kita Tidak Menganggu Mereka

> git status
> git add .
> git commit -m "Memotivasi Diri"
> git push